點解食親多春魚都會食到春？

即係啲魚公都都春？
定係佢捉果陣有方法淨係捉乸

點解上親連登，都有啲樓主咁既On9仔？

魚公同狗公的分别
魚公射完精就會死而狗公唔射精就會死

多得你囉

你真係當正我係佢老母咩？

多春魚：我係公定乸 關你春事